［最後一日] 登記選民三步曲

咁簡單快捷既選民懶人包 快D登記啦
登記左既朋友記得快D send張圖比d成日嫌麻煩所以唔登記既朋友啦

大家盡力廣傳叫人做選民啦
Po下ig facebook 等等
令大家一齊做 做完再打個卡話比朋友仔知自己做左
等大家一齊登記做選民！

Push

push

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

<< 網上填表工具
後日就截止申請

想問下佢要幾耐先會確認到我成功登記

PUSH

大家未做選民嘅要快啲登記

你投票想令香港好固然皆大歡喜。就算你想儲錢移民，每少個獻世派都可以買你一啲時間，用腦諗諗佢，唔好聽啲三毛焦土鳩噏。

網上點簽名